有無巴打試過呢款鳩鎖？（圖）

戒丁定係保貞操用？

靚仔用就保貞操
毒撚用就戒丁

咁我要買兩套嚟保下

同時用兩晒兩嚿
保前又保後

自製人型蜈蚣

如果鎖住又扯旗會點

會唔會好重

負重訓練

用完包你變大隻

龍珠

J根波